乜撚嘢叫平反暴動啊dnlm

屌你老母民主黨
乜撚嘢叫[size=4]平反暴動[/size=6]啊

明明就無暴動

你印牌都諗返清楚啲字眼啦

利申：夢見到啲人舉牌寫平反暴動覺得好撚嬲
下面角度有民主黨logo

推

到

民

主

黨

改

唔撚識中文？

返

字

眼

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充

無暴動點平反？

民主黨又寫錯字

民主黨睇到未

肯改字眼不再追究

全日最差口號

佢地係想表達平反暴動定性?

我見到個陣都呆左 又係唔識中文

我標題唔開名留你一條生路

你咁舉一舉嚇親幾多人

好心你搵人proofread 咗先出啦